價值觀唔同覺得辛苦就分手，係因應情況。好好珍惜一個對你好嘅女朋友

各位巴絲有冇意見比我！！

話說，同佢一齊左年半，三個月前我因為覺得辛苦，想要自由，同女朋友講分開，又係覺得價值觀唔同，磨合唔到，而家諗返真係小事。情侶吵架正常，只係我唔願意比時間睇大家點磨合。或者從頭到尾我都誤解咗佢。有時女人為咗要面，口Say No 但點知心入面軟化做。可惜，我已經聯絡唔到佢。

通通佢對我好既事默默做既事，佢冇同我講，我睇唔到，我就唔信佢，覺得價值觀唔同。但到最後從其他人得知，原來佢一直為咗我背後做好多野佢覺得我講既係岩，同我一齊配合係好幸福，佢一直都有將我講既嘢放在心上

佢知我好想要既野，但佢知道我唔捨得買，佢係會努力返工儲錢買比我，想我開心。佢知我唔想用錢食野買野，佢想我食飽營養，佢帶我去去環境舒適地方請我食。我眼中誤會佢浪費錢，但忽略左原來佢係想我開心而唔介意一直付出。佢朋友話我知原來佢地行街佢連野飲都格價，但係我面前總好豪。佢行街見到有東西岩我，佢二話不說即買比我，疫情買足消毒酒精口罩比我。公事包、耳機、衫、褲、Tie、食物、飲品，大部分都佢買。我起屋企望住落下男兒淚。究竟我何德何能令你咁愛我。

佢同我講佢唔會做良母，但原來同朋友傾偈去點樣比到驚喜我，自己背後學煮餸煲湯家頭細務，自己背後學按摩，起到睇室內設計，想結婚後先俾我知。

點解我唔識珍惜，唔想多謝佢曾經愛過我，我想好好搵返佢。仲記得我話分手，佢不惜一切挽回，就算佢知幾無面都好我唔理佢，佢同我講：真正愛過既人點會輕易放棄。佢問我有冇心痛過佢既執着，我宜家想答你，我心痛了。但你冇lihkg，亦離開左香港渡假，但我會等你返香港。

我三十歲，一個男人冇樓冇車，同家人住，佢從來冇厭棄我，反而一直陪我，攰幫我按摩，佢唔貪我啲錢，淨係有些脾氣，要安全感。唔貪錢淨係貪我對佢既在意在乎同氹，我到底仲可吾可以搵返佢，返我身邊。

想同大家巴絲講，價值觀唔同因應情況，如果嗰個人愛你嘅一定夾到。所以互相遷就係可以行落去。從來一個人嘅自己都係會因為好多事而改變，唔好扼殺一齊既機會，唔好好似我咁做個後悔既On9仔，有人不斷為你付出，請珍惜

對你咁好你真係on9仔呀

你都幾撚廢
冇樓冇車乜都要條女買仲做埋你工人
都仲要對人差
咪撚累人啦分分鐘人地搵到個有能力又對佢好
幾年後諗起你只會覺得自己鬼諳眼

你到底係真係愛佢定掛住嗰種比人照顧嘅生活咋
你唔係真係愛佢你就唔好搵返人比假希望人啦
你係愛佢嘅就上進啲啦 要個女人單方面付出

唔想屌樓豬 但你真係
有時價值觀唔同真係大家都辛苦 不過呢啲depends嘅

不如死撚左去啦你
我屌你老母
學乜撚野人拍拖姐你

分就分啦 屌你老母

咩價值觀?講多D啦,價值觀唔同其實都好難搞,你未必做錯決定

真係要屌9你
30歲人都咁on9
唔識珍惜
特別係依段

//朋友話我知原來佢地行街佢連野飲都格價，但係我面前總好豪。佢行街見到有東西岩我，佢二話不說即買比我，疫情買足消毒酒精口罩比我。公事包、耳機、衫、褲、Tie、食物、飲品，大部分都佢買。我起屋企望住落下男兒淚。究竟我何德何能令你咁愛我。

佢同我講佢唔會做良母，但原來同朋友傾偈去點樣比到驚喜我，自己背後學煮餸煲湯家頭細務，自己背後學按摩，起到睇室內設計，想結婚後先俾我知。//

分左手就算啦
希望你個ex搵到一個值得付出嘅人
30歲仲係咁小朋友要人照顧，講左分手又後悔冇人錫你愛你，你愛嘅係自己唔係佢啊
放過人啦
拉

我都好愛佢㗎😭其實我都於心不忍😭
當時同佢相處覺得好大壓力，但而家諗返起根本唔係壓力，通通都係佢對我嘅愛。當初我係唔想佢改變迎合我，怕改變左佢自己，但原來事實唔係咁，大家情侶互相改變係成就更好美好嘅愛情。

希望日後你會諗返起曾經有一個女人咁為你

樓主 佢對你真係好好

我啱啱同男朋友分手 大家都好想繼續行落去 但係佢都唔知佢孤寒嘅個性幾時改到 佢係孤寒到好多嘢都會斤斤計較令到成個關係好辛苦 甚至乎飯都會食唔飽 所以佢好驚浪費我青春

冇錯佢係努力改緊 但係佢好怕我要屈就幾年甚至唔知幾多年去等佢 咁究竟呢啲情況就算大家都肯改 係咪真係應該乜都唔理好辛苦都一齊？ 就算大家都比耐性去等待 等待嘅過程其實都好痛苦 總有一方會覺得內疚總有一方要特別忍耐

我以前都試過係咁，話咩慳錢黎儲錢為左大家嘅幾將來，到買野比自己就好豪爽。但後來覺得跟本我只係最愛我自己，睇返之前個自己真係好撚核突

30歲人仲唔化

想要自由

你想要自由呀
抵佢走咗

你放過人啦 佢值得更好

你愛既只係自己
你只係鍾意佢對你好 佢對你所做既野
而唔係佢既性格 佢既為人
你飛左佢對佢黎講係一件好事
起碼佢唔洗再浪費時間係你到
佢值得更好
如果你係為佢好既你就唔好再騷擾人地

其實我自己同你男朋友一樣就係一個咁孤寒嘅人，我自己知道改唔到，所以我就嫌棄我女朋友大洗，同我食嘢係都要食貴，咁就覺得價值觀唔同。但其實而家諗返起係女朋友好錫我先至咁樣做，其實睇返佢根本唔大洗唔係啲咩港女，佢啲錢大多買來俾我或者同我去食好嘢想我食好啲。其實我覺得如果你真係愛你男朋友嘅 你可以真係同佢一齊慳，你諗吓你同佢一齊慳錢都係為咗將來結婚買樓姐。我女朋友當初就係抱住呢一個思想就包容左我個孤寒嘅缺點。其實唔會痛苦㗎，因為你最後會發現，其實大家慢慢一齊耐左真係會無形中改變左自己嘅習慣。

多謝你放生一個好女仔

唔係呀係真心愛佢，一直都好愛。我都曾經為過佢改變，但嗰陣時覺得真係好辛苦覺得冇咗自己所以話分手，但其實我好慢熱，宜家家先諗返通晒所有嘢。

分手

唔算窮 屋企居屋 人工3萬 但真係慳慣之餘仲會斤斤計較 我啱啱畢業而佢做咗5年嘢 因為肺炎我冇收入啲積蓄都係咁倒扣 但佢仲會成日計住要我要出啲咩 大概係一人一半 我真係冇能力同佢出咁多次街

佢乜都要計 咁艱難嘅時候都咁 好難講會唔會有一日結咗婚我受傷做唔到嘢一段時間 佢好有可能唔會喺財政上支撐我 我自問如果佢冇能力做嘢 我會去照顧佢 養佢 但我唔肯定呢一段關係可唔可以共患難

你話你愛佢 但你冇做過任何愛佢既野
反而係不斷傷害佢
佢book個好d既餐廳你又話佢哂錢又剩
更何況你都話個陣覺得冇左自己
你同佢一齊係辛苦既時候
姐係你唔愛佢
因為你愛佢你唔會覺得辛苦 你會覺得我咁做係值得 甘之如飴
結論：你唔愛佢 淨係愛自己 唔想自己辛苦

當時做錯決定所以出post奉勸各位男人，如果個女人真係好錫你嘅好愛你，千其唔好因為覺得辛苦而放棄，因為個女人真係為咗你背後做咗好多嘢。

宜家知問題就得啦
佢都係對我好慳 但會自己買好多隻每次二三千嘅 hot toys

因為我嘅目標係想將來一齊買樓😭所以先想大家儲錢。我愛佢㗎不過覺得成日嗌交嗌到好攰，嗰陣時攰到覺得好辛苦，所以先話分開。由頭到尾我一直都好愛佢，除咗食之外佢想要D實用品我一定會買，我都試過買手袋頸鏈手鏈比佢。

當初我就係冇俾呢個機會所以我好後悔！喺度奉勸大家真係要比機會自己嘅伴侶同大家磨合唔好令自己後悔！！

我就唔會買野比自己，我自己都好慳

我女朋友真係有改😭但係我之前唔信佢我真係好後悔

痴線 邊度揾....

呢到個個都屌鳩樓主 陰公
隨時樓上位位都曾經發生「身在福中不知福」既情況
希望樓主覺醒 愛一個上一課 今次教訓應該一生受用
放過條女 專注反省自己同作出改變
若干年後自問係個better man而又放唔低先返去搵人求愛
否則 太幼稚

我當初係攰到唔愛但而家諗返起其實我一直都好愛。

冇計 有時愛唔愛一個人同佢對你幾好係冇關係的
有啲人總係唔識珍惜 咩都理所當然咁 其實對方會好撚辛苦 有啲反而人哋對你越衰你就越中個頭埋去 好犯賤
冇嘢係老奉 多啲喺對方角度諗 可能會理解佢點解咁做 冇咗唔係咁易搵得返㗎

我有同佢慳 食嘅嘢宜家好多時候都唔過100一個人 但佢都會覺得貴

個問題係我真係盡咗力 佢對我真係好計較 就算改咗好多但係唔多唔少都會咁做 佢會計住邊個付出多啲少啲 依家係計錢 但係未來一個咁計較嘅人會計較愛、心機...好多好多嘢

佢嘅表現係類似係結咗婚之後我如果入醫院做唔到嘢幾個月 佢都會問我幾時過數俾佢交租嘅人 而家咁少嘢都計較嘅時候去到租金咁大個數目一定會 但真心嗰句調返轉如果佢做唔到嘢咁咪我俾晒囉 我有呢個覺悟但係佢冇

我同你相反
我係不斷付出個個
我都係被飛個個
都有挽回但佢覺得唔夾，相處唔到
不過從來唔會覺得佢會後悔，因為佢覺得呢d唔算係付出，男人真係唔應該付出咁多

我最唔開心嘅係 佢話佢自己孤寒自己闊佬人哋 但係我同佢咁親密嘅關係佢都可以咁孤寒我

所以奉勸大家珍惜眼前人，如果嗰個女仔仲係好愛你喺度死纏爛打你嘅話係因為真係好愛你。係人都知死纏爛打係冇面，係人都知係冇尊嚴，個女仔仲咁樣做係因為真心愛你，俾個機會大家磨合啦，唔好好似我咁做咗個On9仔。
唔愛你嘅人點會死纏爛打，太愛你先至咁樣做，因為佢覺得你重要過佢嘅尊嚴，證明佢想成就更好嘅愛情同你。

我而家真係好心痛我女朋友當初咁樣挽回我，而我拒絕咗佢。男人真係好犯賤到最後先識得珍惜。

明白。佢有冇挽回你？

其實有機會復合
樓主加油追返人啦

做得好，你唔該應害人

喊了
希望樓主給番力

唔好再害多佢一次啦 廢人

價值觀唔同真係搞唔掂 成日會鬧交
遲早都係分

咁聽你講似有番覺悟
你試吓追番佢, 但你要記住一旦佢心軟被你氹得返
你要用多幾倍努力先可以挽回失去過的安全感
你上面講得好啱, 只有好鐘意先可以將自己尊嚴放到咁低
一旦佢有一日發現自己當天挽回你係有幾可笑, 你就真正失去咗佢

可惜可惜

你宜家死纏爛打翻佢囉
佢死纏爛打過，證明佢難放底
最多係被佢吊高黎賣，但都係做樣姐

我哋都好想再試 但真係loop咗好多次 我哋都唔想再係咁 佢話好驚我浪費青春等佢 佢唔挽回係因為佢好愛我 佢唔想咁自私 佢唔知要我忍佢斤斤計較幾耐 即使繼續一齊佢改到 如果用3年去改 佢都會內疚我要屈就容忍3年 所以繼續一齊就會有個咁嘅問題

分左手幾耐？

所以你要咩意見?

3個月啫 仲有得挽回嘅 快啲去揾返佢啦

係咪真係有機會？諗翻起當初自己真係好自私。佢成日請我食咩都得，佢叫我請一餐$400-500 兩個人，我居然覺得好貴，就認定價值觀唔同。但而家諗返女仔都係想要啲儀式感，佢成日請我食佢都唔介意佢都係想我依個男朋友做吓樣請佢食一餐姐。

女事主睇到依個post 唔好同條賤人復合呀
佢唔值呀！你值得更好！！

其實大家默默會磨合左，嗌交真係小事。經歷過今次之後感情肯定會更加堅固。有乜可能會搵到同自己一模一樣嘅人，好好珍惜啦。

放過人啦 佢值得更好

呢個我都讚同 愛一個人唔會係咁話辛苦 唔會話冇咗自己 會好樂意為對方去改去做 會講呢啲嘢嘅人其實最愛自己

知道諗返起佢當初尊嚴都唔要挽回我，我先知佢真係咁愛我。當時我仲話佢唔識得愛自己，仲鬧佢死纏爛打都冇用，鬧佢死纏爛打我都唔會返轉頭。我講啲說話咁絕佢都仲繼續，我真係好撚後悔，失去左依個好女仔。有陣時嗌交佢脾氣係差啲 但佢心入邊真係全部得我。

咪撚害人啦，你根本唔係愛佢，只係想享受佢嘅付出，而你從來無對等咁去付出番，所以你依家咪覺得佢好好。
佢唔係你養嘅狗，唔係話嚟就嚟 話走就走！

仆街d講 ，希望佢一世唔好番去你身邊 你無資格

我係意識到自己仲係愛佢，因為我開始覺得當初係於心不忍，同埋好內疚，依家覺得好遺憾冇咗佢，好想同返佢一齊好好錫返佢。

你唔識感恩 將全部野都用自己角度去諗
無咗就無咗 你自己唔珍惜
好難搵返啲咁嘅女人 仲要30歲人

佢唔會再愛你了

三個月

咁你都幾仆街
我係佢嘅話你點追我都唔會返轉頭
容乜易俾你hurt 第二次

你呢個情況真係比較複雜。因為男方都唔想你咁委屈，不過我覺得如果你接受到嘅又可以忍三年嘅可以坦白同佢講，大家見少啲互相配合一下。

其實反而想知你所講既價值觀唔同，主要係邊方面？對未來生活規畫睇法唔同？政見問題？結唔結婚生仔之類？
一齊幾耐？嘈交通常因咩事嘈？嘈完交之後會唔會拎返件事出黎坐低慢慢傾返

原諒我喺度叫下春 因為覺得有啲似
都係最近分咗手
俾我發現佢睇雞 話想屌其他女
一開始我都好狠心講分手 佢都有哄
但發現自己唔捨得 搵返佢嘅時候
佢講話佢自己哄到好冇尊嚴 所以唔會再一齊返
但我會諗如果真係珍惜呢段關係 又點會甘心就咁分手
我覺得有啲似嘅係 有好多嘢買俾自己都唔捨得
但佢想要或者整爛咗我就會諗都唔諗去買俾佢
又會喺度諗比啲咩驚喜佢
到最後原來佢已經喺度開心緊 直頭覺得甩咗難
同佢傾嘅時候佢表達到成段感情好似得佢一個付出緊
都已經心灰意冷 到最後
想勸下大家千其唔好做啲另一半唔鍾意你做嘅野
我意思係傷害到佢嘅野 而唔係好似打機呢啲無關痛癢嘅野
好好珍惜一個對你好嘅人

唔怪得樓豬 都講左女人係犯賤 中意痴埋落啲賤男/廢男度 呢個意見樓豬滿唔滿意？

小事嘈，女朋友成日會嬲，嬲完之後第日又嬲，有陣時係我講錯嘢，我覺得氹完佢佢又嬲我好辛苦。
我啲愛當初俾佢磨滅左咁樣，但而家諗返起真係一時衝動。我好慳家，我覺得佢食嘢嘅消費好高。我生活習慣好早瞓佢夜瞓咁。因為其實女朋友細我七年，但佢真係好錫好錫我。

我女朋友直情係拍埋視頻，
就算我封鎖晒佢幾絕情都好，佢都堅持間唔中拍視頻話俾我聽佢做運動，佢食得好慳話俾我聽佢嘅改變。佢真係好愛我...點解當初我會放走佢唔撚信佢😭

收皮啦你

一齊耐左唔捨得好正常
但如果你覺得真係傾過咁多次都改變唔到嘅話
早啲放過自己啦 痛一陣就冇嘢...
好過拖拖拉拉

你哋嘅傾過係點樣傾過先？我成日淨係同女朋友講我好攰但女朋友根本唔知道呢一個真正係傾。真正嘅傾係真係坐低慢慢講大家有啲咩問題，大家都有責任㗎。當初我就係做錯咗以為講咗就係講咗，但其實事實上係真係要坐低慢慢大家傾。

笑咗

你講分手時到底諗緊乜？覺得佢好煩？對住佢冇感覺？咁三個月又點解會有返呢種感覺？

咁其實你地真係唔夾，一齊果時你覺得佢細路女，乜都發脾氣。但而家分左手又覺得人地對你好，好後悔。講白d其實只不過你唔習慣身邊少左個人對你好，你並唔係鐘意依個女仔，如果而家有另一個人出現對你好，你肯定唔記得以前果個。

其實要我等待一世都可以 但佢好愛我佢唔捨得咁要我屈就

其實唔係唔夾。其實講真將來結婚之後生活習慣一定係會變到一樣㗎啦。消費個方面根本係我自己太過執着，我當初唔識諗做錯決定。你而家比我揀返我都係會揀返佢。我真係好愛佢。

真係想同個女仔講聲恭喜

放手啦，俾個機會人，你唔值得擁有咁好嘅女人。

p.s.你真係仆街嚟

何況佢都肯改當初我應該要俾機會佢。依家三個月啦我真係好想好想追番佢。

其實真正愛一個人 係咪連消費模式都會唔再執著 當然唔係話要好大洗狂買名牌儲唔到錢咁

未住埋已經因為嘈交要氹覺得煩，住埋一齊磨合既野仲多，肯定嘈到上太空，下下氹你肯定頂唔順。如果唔好彩結埋婚，淨係搞結婚已經夠你嘈交嘈到離婚幾次。

我知道女朋友所有相同埋對話都仲未delete😭我知道佢應該仲係好愛我

呢啲男人唔要都擺啦，學你話齋結咗婚都仲要同你計就慘啦

你要諗清楚係咪真係可以為佢改到哂 而唔係一時衝動 唔完全肯定嘅情況吓追返人 你愛佢就唔應該再浪費佢青春

算啦有返佢你都唔會珍惜 幸好你自己識放走人
btw 你中文攞幾多

抵你死啦

唔覺樓主仆街 人天性就唔識珍惜現有 無左又想有
如果你真係愛佢 let her go 唔好執著 對佢做二次傷害
你搵下一個好好珍惜好過

其實有啲女人唔係話咩都要男人俾哂去攞佢哋著數 而係知道佢哋比自己有能力嘅時候 如果對方都唔去計較 咁呢個人結咗婚 先唔會介意去支撐對方 咁前提係個女人唔好當人老奉 會喺自己有能力嘅時候 都會送吓禮物付出吓 同埋個女人心態係就算個男人冇嘢做都唔介意養返佢 可以調返轉做以前男仔都肯去做嘅嘢

廢

我知佢仲愛我 我一定追返佢，因為我淨係知道佢冇咗我已經好傷心，我想彌補番佢。

你當初分手係咩心態先？想自己一個？愛到好攰？有冇嘗試同佢解決問題？到分開嗰陣係咪好決絕斷聯？咁後來點解會有呢個反省？

當初佢放低哂尊嚴去求你既時候
你既無動於衷足以令佢死心
你憑咩傷害完佢再講話其實好愛佢
諗清楚你到底係愧疚定係愛
原來啲人話有時愛要靠內疚去維持係真
Don’t kill her twice

價值觀唔同的話

就算勉強係埋一齊

遲早都會爆大鑊

分開左就算啦

戇鳩

所有的合適
都是兩個人的互相遷就和改變
沒有天生合適的兩個人
兩個人朝着相同的方向努力就
是最好的愛情

同唔同呢樣嘢真係自己講嘅啫，唔係勉強嘅問題，我依家反省都係要站起對方嘅角度去諗，又唔係好大嘅價值觀分歧咁點解要分開呢？

睇你個仆街對答都仲係好自而為是，咩仲係愛你、冇咗你好傷心，依家似係你後悔你冇咗人唔得囉，想復合咪低聲下氣氹番人，講乜撚嘢要彌補人啫

明白樓主 啱啱ex又係為d我覺得既細野成日嬲
又話唔鍾意當面講 覺得text表達唔到 當面都唔會表達到
有次傾到炆 就衝口而出分左了
但兜唔返了
個時一齊得一個月
佢除左易嬲 其他都幾好 但無機會了
唯有下次自己學識珍惜多d

都唔關價值觀事
樓主做人都唔識做 就算唔係女朋友
朋友買咁多野送俾你請返佢食飯都好正常

所以我好想珍惜返佢，一定珍惜佢。

如果樓主真係的起心肝追返人地
就唔好咁輕易放棄 比返信心同安全感佢
支持樓主

係呀所以我咪就係覺得唔可以因為價值觀唔同就話分手，係我依三個月得到嘅覺悟，係我當初唔識做人。

放過條女啦廢到

多謝你！！！！

好彩女朋友早走早著 搵到佢自己既幸福
你就大個人都應該為自己打算下啦

加油 希望你得！盡左力挽回 表達好你檢討左既野 應該okay既！始終睇落 佢都好愛你 👍

佢值得更好 on9仔

恭喜樓主ex
佢值得更好

意見就係

放過佢，佢值得有個更好既男人

咪搞9人啦
對你好又唔珍惜，人地好不容易走左
你仲搵人做乜

佢根本唔想分開，一星期前佢仲keep住傳訊息俾我。
我都係一個好男人 只不過當初一時糊塗。
每個人都會犯錯㗎啦 只不過我當時覺得攰姐

你一個星期就諗通？
即係佢一唔搵你你就後悔？

食屎啦你又自私又自我中心
你當人附屬品咋
就算一齊返都只係想顯得自己好男人
根本唔係諗個女仔點諗

佢為你付出咁多
相信都好愛你
你搵返佢向佢跪玻璃認錯都ok嘅

我自己都有反省同埋同時都想勸喻咁多男人，珍惜眼前人

多謝你支持。我一定好好珍惜佢

挑，原來想圍爐咋嘛？
早講丫扮乜撚俾意見
男人做到你咁真係垃撚圾

都係個句
放過佢，佢值得有個更好既男人

視乜撚野頻
咪撚害條女啦大陸狗

咁依家點 點會搵唔到佢 去佢屋企唔得？？

好男人...呢個形容唔係自己比自己，你亦都唔好自以為好男人，起碼呢個po 你形容自己，都唔係一個好男人所謂，真係好男人亦最起碼唔會咁傷害愛自己嘅人先

咪搞個女仔啦
佢值得有個好男人愛錫佢
而果個永遠都唔係你

屌你食撚屎啦
視你老母頻

咁既時勢仲去旅行渡假

似係搵唔到更好而想翻兜
多過咩愛唔愛
如果有個差唔多但價值觀更夾嘅毫不猶豫就會跳船啦，仲點會諗翻ex

佢咁樣都有個女仔對佢咁好
梗係搵唔返啦

你話你攰嘅時候
你有冇諗過對方其實都好攰？

佢只係想要愛嘅人比適當嘅愛佢
就算當刻你真係好攰而唔想理佢
你亦都冇錯
只可以話當時嘅你都唔係好理對方感覺
你只係以自己行先
你係愛自己

你想補救唔係冇
但你唔好覺得自己真係一個好男人
當你用攰去分開
他日你又會唔會又攰？

傷一次女人嘅心，好難有第二次機會
如果有，請你唔好忘記自己今日講過乜
.

樓豬成個廢人咁

唔好害人啦 分手啦

垃圾，而家人地走左你先走出黎醒覺
有乜用，後悔都無㗎啦
曾經有個好女人你唔珍惜
祝你以後都搵唔到咁好嘅人啊
因為你唔值得啊

同樓主一樣有過一個超好女友，
果時我岩岩畢業出黎做野，花小左好多心機陪佢，
佢同我講想分開一下，我無挽留。
之後佢都有搵番我，俾左好多機會我係番埋一齊，
我都無動於衷。

雖然當時我都已經知道唔會再有下一個咁好既女仔，
我亦都好肯定將來會後悔，但我都係選擇左自己一個，
因為我無花心機同時間磨合，無去好好適應環境既轉變，
好輕易就放棄左佢。

時間已經過去左一年，我仲係咁掛住佢

感覺唔同咗？冇愛？

聽佢朋友講佢同屋企人去左台灣，所以我而家聯絡唔到佢。但係唔知佢幾時返香港，所以我會等之後直接去佢屋企樓下等佢。

唔係，只係處理唔到生活上既壓力，
而選擇犧牲段感情。
諗番起係好小既事，根本唔係犯左d咩不可原諒既大錯，
但過左去就係過左去

咪騷擾人啦

你放手啦咪撚害左條女

同我一樣，只係暫時處理唔到生活上的壓力，誤以為咗女朋友係壓力來源，所以放棄左。

仲以為有咩好大既價值觀分歧
個女仔送咗咁多野比你
你成30歲人請女朋友食幾百蚊飯都嫌貴

所以我咪想同大家講囉唔係太大嘅分歧根本係可以一齊 ，呢個世界冇話夾唔夾係睇吓你肯唔肯比時間大家夾。

你依種廢柴30歲冇錢冇樓冇車都有人愛？
上天真係唔公平

食屎啦你
人哋對你好就老奉
唔珍惜
自己需要佢就要佢付出
人哋需要你就話要自由
講到尾你都係自私
放過人哋啦屌
復合一排你咪打回原形

咁好嘅女仔去邊到搵

簡直就係內涵版金城武

不過我再無機會了，
大家講清楚左，已經太遲。

祝你好運

Lm

如果樓主個case，男女方調轉會點？
會唔會都係罵男方廢

呢三個月有冇聯斷？佢搵你你有冇覆

因為你女朋友已經搵咗第二個？

呢啲咁好嘅女仔一定會搵到個比你好嘅男人。
你係愛佢你就放開佢，唔好浪費佢嘅時間，你亦冇乜可能為佢補償到啲咩，你俾佢自由追尋幸福啦。

利申：巴，有同你嘅差唔多嘅經歷

人地比埋請埋你，你理得人食野貴唔貴姐

但我知佢真係好愛我，呢三個月佢隔一陣都會Send 訊息俾我，而我都會好好學習對佢好，佢個人真係好傻妹，佢係真係可以好專一好長情。我愛佢但係我唔想放走佢，因為我知道佢依三個月真係堅持左咁耐都係為我，我望到佢反應我會覺得好似令佢做既所有嘢都白費咁。

所以話好馬不吃回頭草

價值觀某d 改變到
但核心既唔一定改變到
但你呢單睇落唔似係價值觀問題

你唔係話已經聯絡唔到佢咩？
你仲收到佢嘅訊息即係仲聯絡到佢？

利申：冇爬文，只睇咗#1

佢唔喺香港同屋企人去咗台灣，唔知去幾耐，聯繫方式斷咗。可能冇帶手機，連佢朋友都搵唔到佢。

完全唔知旅行定移民？
佢朋友好可能係講大話啦
話唔定佢一直都喺香港
如果佢朋友亦係你嘅共同朋友，咁你就摙實佢哋條頸兼塞幾百蚊落佢哋褲袋然後問清楚係真定假

仲講嚟做乜，對下個好啲吧啦

屌你啦 罰你快d反去搵佢！

鄧你女朋友開心 終於解脫

好似樓主呢啲男人應該快啲跳樓死唔好害上一個同埋下一個女仔
你個ex當你係寶你就當人係草
依家冇咗個免費工人就嗌生嗌死咁
希望樓主個ex唔好見到呢個post 就算見到都唔好理佢

30歲仲成個十幾歲拍puppy love啲𡃁仔咁

你嘅所謂大壓力只係你當時唔夠愛佢，你於心不忍但最後都傷害左佢。佢肯為你改，但你就覺得咁好大壓力。你有冇諗過佢就算真係為左你先改又點？佢係愛你愛到肯改變自己，你知唔知有幾難？兩個人一齊唔係夾唔夾，係唔夾得黎都可以接受對方嘅唔完美，互相影響互相改變。最重要係佢當時仲有心為你改，但偏偏好多人無左先珍惜。咁點解唔係失去前學識覺悟呢？

你條女係咪雙魚座

樓主識反思已經係好事
睇下你地之後有無緣搵到對方
而個女仔又繼續願打願挨既
再一齊試試都無妨既

始終如果個女仔係中意你，無論幾衰都會包容

佢有冇封鎖你？

咁慳真係可能性格黎，由細慳到大
好似我分左手比ex鬧到反艇，出街乜都慳住洗，又斤斤計較，係佢困難以為教佢點處理就得，完全無出手幫。

用左半年反省，老母係咁話我唔識拍拖，抵死

食屎啦你

以樓主性格唔夠半年又話辛苦相處唔到
其實feel到你地相處上有好根本嘅問題
對方需要安全感同一個唔自我中心嘅人
樓主比我感覺就唔多係

收皮啦屌你老母

你如果仲愛佢就放過佢啦，你傷害完人仲奢望啲乜嘢？

屌你老母

我嗰個都話反省咗 但我唔認為一日可以有咩大改變

半年嚟 你睇通啲咩先？

通常男人就係咁，有咩問題總係嗌辛苦，唔肯揾解決方法，事後先嚟後悔。

女人又總係口是心非，明明好愛你，但淨係識畀最好嘅嘢照顧你，唔會話你知自己背後付出咗幾多。女人成日低聲下氣係估佢地cheap，其實只係覺得你更重要。

我諗樓主應該玩完，我過來人，通常對方咁全情投入而你唔領情，都會心淡到直接睇化。點都去盡力挽回下，話唔埋會有轉機嘅，講你睇到佢嘅咩付出，最緊要係係幾愛佢。

如果得 就好好地拖實人地手仔 唔好又放手啦

你而家冇咗，梗係話唔係唔夾
咪玩啦

真係唔係一日可以改變，分手初期我都覺得自己無問題，老套講句係要失去左先會反省，每晚臨訓訓唔著就係到諗段關係有咩問題。
就係太執著自己付出幾多，硬係覺得唔想比對方多。

我係明白令佢失望左成年，所以佢都唔會覺得有轉機，所以比佢鬧完我都廢事煩住佢。

有時用錢方面學得大方d男人豪氣d，分手後就多左用錢比屋企人，對自己無咁刻薄。
下段關係應該要對另一半坦白d，交個心出黎，唔洗怕咩直接同佢傾任何嘢。
應該時刻欣賞佢嘅優點，比多d鼓勵說話，唔洗吝嗇讚美說話，比翻對方一個感覺係有個靠山，有咩事可以揾我。
而家都係講經，下次拍拖再努力

視你老母頻

樓主如果真係後悔不如追返人
但真係諗清楚真係愛佢先好
再hurt一次真係好傷

我都等緊男朋友後悔 雖然我唔係完美
但我真係好鍾意佢 我每一日都想佢諗起我揾我
可能你女朋友都係

想問佢嘗試挽回你試左幾耐

佢嘗試左三個月，每一個星期keep住訊息我...
但我仲鬧佢... 我好後悔

成三十歲，一個男人冇樓冇車
仲要條女出錢食飯買咁多野比你，你又好意思收架喎
食軟飯食到你仲咁有性格，唔中意就飛條女
你咪搵返人啦，咁垃圾，三十歲仲要條女請食飯

會計對方要付出幾多 無論少少定多多 都係計較嘅一種 有人會講話一段關係兩個人都要付出 其實講得出代表計較

真係唔計較嘅人同埋肯為段關係付出嘅人係會自動自覺去做而唔係覺得自己付出幾多人哋至少都要付出幾多

Ching 下次再努力過啦 但如果你覺得上一個係好重要嘅話忘記唔到嘅話 咁考慮吓追番人都得嘅

我三十歲，一個男人冇樓冇車，同家人住，佢從來冇厭棄我，反而一直陪我，攰幫我按摩，佢唔貪我啲錢，淨係有些脾氣，要安全感。唔貪錢淨係貪我對佢既在意在乎同氹，我到底仲可吾可以搵返佢，返我身邊。

你有咩錢可以比人貪啊

無機會喇，佢揾左下一個，比我更大方更識氹人雖然佢而家單身
可能佢而家望到我都廢事理我

4 5百兩個人都覺得貴
又唔係餐餐食
唔駛慳到咁下話
你呢d已經唔係叫慳
係叫孤寒
你失緊業？

唉...你會遇到個更加愛，就會好願意為佢付出

如果想追返個女仔 用你真心去追啦。 唔好覺得你一定仲有機。可能你已經傷透佢心

你同我前度一樣，佢都係岩岩年頭同我講分手
點解話你地一樣？你地都係事業無成無實幹，但對女朋友又唔係好，女朋友享受唔到物質之餘，又享受唔到心靈上滿足，即係你對佢既珍惜同在乎。
我都同你女朋友一樣，本身唔識煮飯平時亦唔洗煮，但為左佢我去學，身水身汗煮好俾佢食但佢就成餐飯睇手機無理過我，問佢好唔好食佢答麻麻，佢同我餐餐飯都係睇手機唔理我的。同佢一齊長期無安全感感覺唔到在乎就一定係會發脾氣嫁啦

講到呢度我想帶出既係，你一開始對呢個女仔就唔係好愛，你而家只係唔想失去一個對你咁好既人，你放個女仔走啦佢值得更好

唔好害多次個女仔啦。。。。。

你呢個小氣孤寒特質都同我前度一樣
屌你老尾同佢拍拖一餐好野都未食過，餐餐食茶記
唯一一次食既西餐仲要係我話我請先肯去
當時明白佢有經濟負擔既，所以都好體諒，但後來發現佢根本無打算上進去改變現狀俾更好生活我，而係覺得我老馮同佢捱咁，勸又勸過嘈又嘈過，口講話會改但行動上咩撚都無做
仲有 佢口講話要慳 但有自己想要既野就好撚大方咁洗錢 同同事食飯都捨得食好西，同我就話要慳錢所以食茶記m記kfc，仲要食呢d都係一人請一餐

屌你放過個女仔。你呢種人唔適合拍拖，完。

咪撚害人啦

咁好既女朋友你都放手

笑出聲
你都係唔好出嚟害人啦

屌 我嗰個係多過2百兩個人都覺得貴
真係好孤寒好cheap

屌我嗰陣日日由兩點陪佢等到三點下午茶
仆街食完嘢傾都係坐公園餵蚊或者坐商場
鬼唔望佢呢世都窮到閪咁

佢淨係食cheap嘢

講起坐商場 佢話過買酒坐商場飲咪得 點解要俾咁貴喺鋪頭飲 我即刻話咁核突我唔會做

坐海傍都好啲 為咗有冷氣又唔想買service 坐人哋商場飲酒 唔驚俾食蕉趕咩

呢度好似變咗屌孤寒鬼大會咁
唔通真係好多唔窮但孤寒嘅男人

睇緊雞都話對你好

恭喜條女

你仆街死啦 放過個女仔
除非你下左好大既決心會對返人好
唔係歷史只會不斷重現

我當初仲話佢咁樣刻意改變好假...

我第一次拍拖就係乜都計住哂呢樣嫌貴果樣嫌貴孤孤寒寒，到最後分咗手先會自己係屋企後悔點解同鐘意嘅人去玩都要慳住慳住比唔到最好嘅佢。之後再拍拖已經唔會好似以前咁計住嚟慳，為嘅係唔想再有之前分手嘅後悔感，人總係要衰過先識長大

岩呀屌 我訓撚醒啦！

you fucked up

你遇到，俾幅相嚟睇下，好想見識
估唔到2020年仲有衣type

I feel sorry

你講互相磨合 咪又係對方遷就你
人地豪爽都係豪係你身上 有咩好不滿

唔好阻人啦 放人走啦

好奇一問 你邊到辛苦？

CLS

屌你老母 放過人啦

當初辛苦覺得價值觀唔一樣同嘈交，佢成日嬲我又封鎖我，第二日又冇事。

屌你 我當時糊塗 放棄咗

正正經經去叫雞啦你
唔好害人

唔關糊唔糊塗事啦 放過人啦

其實我係咪一個賤精，女朋友咁好，其實成日去佢屋企都煮俾我食。。。我仲屈佢好少留屋企食

樓主前度真係好癲幾乎冇任何優點都可以一齊年半

佢真愛上左我，希望佢幸福

多謝樓主，佢依家同我一齊生活得好好，唔該你條撚樣咪再煩佢

隔住個mon都feel到樓主個人性格有幾自私

冇車冇樓就放過人啦
she deserves better

我朋友話：男仔其實好任性，任性到讓人無法接受，佢會做錯好多決定，講錯咗說話，過程可能唔係你係身邊，但如果你係最好，當佢反省過後，清醒過後，回憶過後，孤單過後，佢一定會選擇返嚟身邊。

屌原來兩個post都係你黎我希望你唔好再拍拖害人

屌你 你選擇番黎我就要接受咩